求救，iphone用家入

有無人試過咁
今朝仲好好地，下晝7點左右開始個台就變左searching
Search search下就話no service
我用3台，打去又hotline又響極無人聽

有無人救下我

試下reboot, 抆卡再插之類

我關機重開就無事，我尋日都試過咁

我重開左幾次都唔得
依家試下抆卡先

IPhone 7? 好似有批機有事

係ip7

上網買既美版i7 ??

唔使諗，香港蘋果唔保i7基帶問題

i mean 美版

拎去apple搵天才換就得
我幾個禮拜前一樣情況都係iphone7 佢換咗部新機比我
Apple認左衰仔有部分批次iphone7有問題
佢話只要左上角有三角形感嘆號就係果個問題 可以換新機
唔洗比任何費用

係喇就係呢個問題
樓主去搵天才換新機就搞掂
你左上出三角形感嘆號就係呢個問題

恭喜中獎，可以換翻生機

多謝大家意見
我book左天才整喇

記得backup好先去 佢會直接換新機比你
換完restore個backup又可以再戰十年

我幫到你

幫位義士整好既iphone 7plus 影唔到相（義士免費整iphone)